# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-17 11:04+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-17 14:14+0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: tourfic.php:417
#, fuzzy
msgid "Tourfic requires WooCommerce to be activated "
msgstr "Tourfic需要激活WooCommerce"

#: admin/framework/settings.php:11
#, fuzzy
msgid "Tourfic"
msgstr "图尔菲克"

#: admin/framework/settings.php:13
#, fuzzy
msgid ""
"Tourfic Settings <small><a href=\"https://themefic.com/\">By THEMEFIC</a></"
"small>"
msgstr ""
"TOURFIC 设置 <small><a href=\"https://themefic.com/\">BY THEMEFIC</a></small>"

#: admin/framework/settings.php:14
#, fuzzy
msgid ""
"Enjoyed Tourfic? Please leave us a <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"wordpress.org/support/plugin/tourfic/reviews/#new-post\">★★★★★</a> rating. "
"We really appreciate your support!"
msgstr ""
"喜欢图尔菲克吗？请给我们一个 <a target=\"_blank\" href=\"https://wordpress."
"org/support/plugin/tourfic/reviews/#new-post\">★★★★★</a> 评级。我们非常感谢您"
"的支持！"

#: admin/framework/settings.php:26 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:23
msgid "General"
msgstr "常规"

#: admin/framework/settings.php:32
#, fuzzy
msgid "Input slug of Hotel"
msgstr "酒店的输入"

#: admin/framework/settings.php:33
#, fuzzy
msgid ""
"Default is: <code>tourfic</code> - <strong>Save 2 times if you change this "
"field for permalink flush</strong>"
msgstr ""
"默认值为： <code>tourfic</code> - <strong>如果将此字段更改为永久链接刷新，则"
"保存 2 次</strong>"

#: admin/framework/settings.php:38
#, fuzzy
msgid "Input slug of Tour"
msgstr "图尔的输入片段"

#: admin/framework/settings.php:39
#, fuzzy
msgid ""
"Default is: <code>tour</code> - <strong>Save 2 times if you change this "
"field for permalink flush</strong>"
msgstr ""
"默认值为： <code>tour</code> - <strong>如果将此字段更改为永久链接刷新，则保"
"存 2 次</strong>"

#: admin/framework/settings.php:46
#, fuzzy
msgid "Select Single Page Template"
msgstr "选择单页模板"

#: admin/framework/settings.php:47
#, fuzzy
msgid "You can choose signle tour page layout from here"
msgstr "您可以从这里选择签名游览页面布局"

#: admin/framework/settings.php:62 inc/layouts.php:275 inc/layouts.php:404
#: inc/tourfic-functions.php:1399 inc/tourfic-functions.php:1526
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/framework/settings.php:72
msgid "Select Search Result Page"
msgstr "选择搜索结果页面"

#: admin/framework/settings.php:73
#, fuzzy
msgid "Page template: <code>Tourfic - Search Result</code> must be selected"
msgstr "页面模板： <code>Tourfic - Search Result</code> 必须选中"

#: admin/framework/settings.php:80
#, fuzzy
msgid "Search Result Relation"
msgstr "搜索结果关系"

#: admin/framework/settings.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Search result relation with search widget and filters. OR means matched any "
"query, AND means matched all query."
msgstr ""
"搜索结果与搜索小部件和过滤器的关系。OR 表示匹配任何查询，AND 表示匹配所有查"
"询。"

#: admin/framework/settings.php:94
#, fuzzy
msgid "Filters Relation"
msgstr "过滤器关系"

#: admin/framework/settings.php:95
#, fuzzy
msgid ""
"Search result Filters relation with among filters. OR means matched any "
"filter, AND means matched all filter."
msgstr ""
"搜索结果 筛选器与筛选器之间的关系。OR 表示匹配任何筛选器，AND 表示匹配所有筛"
"选器。"

#: admin/framework/settings.php:118
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:38
#, fuzzy
msgid "Tourfic Options"
msgstr "旅游选项"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:183 admin/inc/tf-custom-fields.php:255
#: templates/single-tf_tours.php:168 templates/single-tourfic.php:93
#: templates/tf-tours-single.php:163
msgid "Highlights"
msgstr "高亮"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:184
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:185 admin/inc/tf-custom-fields.php:217
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:186 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:89
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:187 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:555
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:560 templates/single-tourfic.php:208
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:188 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:578
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:583
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:195
msgid "Room Options"
msgstr "房间选项"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:209
msgid "Add Room"
msgstr "添加房间"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:235
msgid "Add Gallery Images"
msgstr "添加画廊图像"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:242
msgid "Location Options"
msgstr "位置选项"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:246
#, fuzzy
msgid "Formatted Location"
msgstr "格式化位置"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:275 inc/post-type.php:352
msgid "Popular Features"
msgstr "热门精选"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:276
#, fuzzy
msgid "Select Popular Features for Filters"
msgstr "为过滤器选择热门功能"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:295
msgid "Toggle selection"
msgstr "切换选择"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:310
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:324
msgid "Add FAQ"
msgstr "添加FAQ"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:328
#, fuzzy
msgid "Ask Questions"
msgstr "提问"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:332
msgid "Send email to"
msgstr "发送电子邮件到"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:335
msgid "abc@xyz.com"
msgstr "abc@xyz.com"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:336
#, fuzzy
msgid "Site admin email."
msgstr "站点管理员电子邮件。"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:336
#, fuzzy
msgid "Author email of this post."
msgstr "这篇文章的作者电子邮件。"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:341
#, fuzzy
msgid "Add Terms & Conditions"
msgstr "添加条款和条件"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:35
#, fuzzy
msgid "# Room Title"
msgstr "# 房间标题"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:56
msgid "Room Name"
msgstr "房间名称"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:63 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:228
msgid "Short Description"
msgstr "简短描述"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:70 templates/single-tourfic.php:161
#, fuzzy
msgid "Room Features"
msgstr "客房特点"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:74
#, fuzzy
msgid "[tf_list icon=\"fa-wifi\" text=\"Free Wifi\"]"
msgstr "[tf_list图标=\"fa-wifi\"文本=\"免费Wifi\"]"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:81 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:236
#: templates/single-tf_tours.php:98 templates/tf-tours-single.php:76
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:89
msgid "Sale Price"
msgstr "销售价格"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:98 templates/single-tourfic.php:142
msgid "Pax"
msgstr "PAX    人数"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:139
#, fuzzy
msgid "# FAQ Title"
msgstr "# 常见问题标题"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:159
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:565
msgid "FAQ Title"
msgstr "常见问题标题"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:166
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:513
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:14
#, fuzzy
msgid "Tours Setting"
msgstr "旅游设置"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:30
#, fuzzy
msgid "Set this tour as featured"
msgstr "将此行程设置为特色"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:31
#, fuzzy
msgid "Tour will be shown under featured sections"
msgstr "游览将显示在特色部分下"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:46
msgid "Single Tour Page Layout"
msgstr "单游览页面布局"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:48
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:60
msgid "Add features"
msgstr "添加功能"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:61
#, fuzzy
msgid "Tour features"
msgstr "旅游特色"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:66 templates/single-tf_tours.php:84
#, fuzzy
msgid "Tour Gallery"
msgstr "旅游画廊"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:72
msgid "Hero Section Title"
msgstr "英雄部分标题"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:77
msgid "Tour Video"
msgstr "旅行视频"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:78
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank"
"\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">Pro</strong></"
"a></a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank"
"\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">专业版</"
"strong></a></a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:95
msgid "Tour Location"
msgstr "线路地点"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:96
#, fuzzy
msgid "Manually enter your tour location"
msgstr "手动输入您的旅行地点"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:102
#, fuzzy
msgid "Tour Location Pro (Auto Suggestion)"
msgstr "旅游位置专业版（自动建议）"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:103
#, fuzzy
msgid ""
"Location suggestions will be provided from Google <a href=\"https://tourfic."
"com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\"><strong "
"class=\"tf-pro\">Pro</strong></a>"
msgstr ""
"位置建议将由谷歌<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" "
"style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">专业版</strong>提供"
"</a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:123
#, fuzzy
msgid "Hightlights"
msgstr "高光灯"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:129
#, fuzzy
msgid "Tour Hightlights"
msgstr "游览高光"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:130
#, fuzzy
msgid "Enter a summary or full description of your tour"
msgstr "输入您的旅行的摘要或完整描述"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:138
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:144
#, fuzzy
msgid "Tour Duration"
msgstr "游览时间"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:145
#, fuzzy
msgid "E.g. 3 days"
msgstr "例如 3 天"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:150 templates/single-tf_tours.php:137
#: templates/tf-tours-single.php:128
msgid "Group Size"
msgstr "组大小"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:151
#, fuzzy
msgid "E.g. 10 people"
msgstr "例如 10 人"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:156
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:157
#, fuzzy
msgid "Input languages seperated by comma(,)"
msgstr "输入语言以逗号（，）分隔"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:162
#, fuzzy
msgid "Minimum Person"
msgstr "最少人数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:163
#, fuzzy
msgid "Minimum person to travel"
msgstr "最少出行人数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:168
#, fuzzy
msgid "Maximum Person"
msgstr "最大人数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:169
#, fuzzy
msgid "Maximum person to travel"
msgstr "最大旅行人数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:177
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:183
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:184
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:190
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:196
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:202
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:215
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:394
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:406
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">Pro</strong></a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">专业版</strong></a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:189
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:195
msgid "Website Url"
msgstr "网站网址"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:201
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:209
#, fuzzy
msgid "Tour Extra"
msgstr "旅游额外"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:214
#, fuzzy
msgid "Extra Services on Tour"
msgstr "巡演的额外服务"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:220
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:498
#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:99
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:248
msgid "Price Settings"
msgstr "价格设置"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:253
msgid "Pricing Rule"
msgstr "定价规则"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:254
#, fuzzy
msgid "Input pricing rule"
msgstr "输入定价规则"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:257
msgid "Person"
msgstr "个人"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:258
#, fuzzy
msgid "Group (Pro)"
msgstr "团体 （专业版）"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:265
#, fuzzy
msgid "Price for Adult"
msgstr "成人价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:266
#, fuzzy
msgid "Input adult price"
msgstr "输入成人价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:276
#, fuzzy
msgid "Price for Child"
msgstr "儿童价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:277
#, fuzzy
msgid "Input child price"
msgstr "输入子价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:286
#, fuzzy
msgid "Price for Infant"
msgstr "婴儿价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:287
#, fuzzy
msgid "Input infant price"
msgstr "输入婴儿价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:296
#, fuzzy
msgid "Group Price"
msgstr "团体价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:297
#, fuzzy
msgid "Input group price"
msgstr "输入组价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:305
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:306
#, fuzzy
msgid "Select discount type Percent or Fixed"
msgstr "选择折扣类型 百分比 或 固定"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:308
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:309
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:310
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:341
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:317
msgid "Discount Price"
msgstr "折扣价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:318
#, fuzzy
msgid "Input discount price in number"
msgstr "输入数字折扣价格"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:331
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:349 templates/single-tourfic.php:135
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:336
msgid "Tour Type"
msgstr "旅游类型"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:337
#, fuzzy
msgid ""
"Fixed: Tour will be available on a fixed date. Continous: Tour will be "
"available every month within the mentioned range."
msgstr "固定：旅游将在固定日期提供。连续：旅游将在上述范围内每月提供。"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:340
msgid "Continuous (Pro)"
msgstr "连续 (PRO)"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:350
#, fuzzy
msgid "Input your availability"
msgstr "输入您的可用性"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:357
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:416
msgid "Check In"
msgstr "入住"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:358
#, fuzzy
msgid "Select check in date"
msgstr "选择入住日期"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:367
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:425
msgid "Check Out"
msgstr "退房"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:368
#, fuzzy
msgid "Select check out date"
msgstr "选择退房日期"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:377
#, fuzzy
msgid "Minimum People"
msgstr "最少人数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:378
#, fuzzy
msgid "Minimum seat number"
msgstr "最低座位数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:383
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:439
msgid "Maximum People"
msgstr "最大人数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:384
#, fuzzy
msgid "Maximum seat number"
msgstr "最大座位数"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:393
msgid "Custom Availability"
msgstr "自定义可用性"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:398
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:399
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:434
#, fuzzy
msgid "Min People"
msgstr "闽人"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:448
msgid "Booking"
msgstr "预订"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:455
msgid "Minimum days to book before departure"
msgstr "出发前最少预定几天"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:456
#, fuzzy
msgid ""
"Customer can not book after this date <a href=\"https://tourfic.com/#purchase"
"\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro"
"\">Pro</strong></a>"
msgstr ""
"客户在此日期之后无法预订 <a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target="
"\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">Pro</"
"strong></a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:481
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:486
msgid "Itinerary"
msgstr "行程"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:492
#, fuzzy
msgid "Time or Day"
msgstr "时间或日期"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:493
#, fuzzy
msgid "You can place the tour plan"
msgstr "您可以放置旅游计划"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:499
#, fuzzy
msgid "Input the title here"
msgstr "在此输入标题"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:521
#, fuzzy
msgid "Exclude/Include"
msgstr "排除/包括"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:526
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:532 templates/single-tf_tours.php:187
#: templates/tf-tours-single.php:231
msgid "Included"
msgstr "包括在内"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:533
#, fuzzy
msgid "Included facilites"
msgstr "包括设施"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:540
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:546 templates/single-tf_tours.php:197
#: templates/tf-tours-single.php:244
msgid "Excluded"
msgstr "排除"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:547
#, fuzzy
msgid "Excluded facilites"
msgstr "排除的设施"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:570
msgid "FAQ Description"
msgstr "FAQ Description"

#: inc/layouts.php:73 inc/layouts.php:157
msgid "Book Now"
msgstr "现在预订"

#: inc/layouts.php:103
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: inc/layouts.php:219
msgid "Customer Rating"
msgstr "客户评级"

#: inc/layouts.php:226 templates/review.php:90
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "Based on %1$s review"
msgid_plural "Based on %1$s reviews"
msgstr[0] "基于%1$s评价"

#: inc/post-type.php:17 inc/post-type.php:46
#, php-format
msgctxt "tourfic post type name"
msgid "%2$s"
msgstr "%2$s"

#: inc/post-type.php:18 inc/post-type.php:47
#, php-format
msgctxt "singular tourfic post type name"
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: inc/post-type.php:19 inc/post-type.php:48
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: inc/post-type.php:20 inc/post-type.php:49
#, php-format
msgid "Add New %1$s"
msgstr "添加新的 %1$s"

#: inc/post-type.php:21 inc/post-type.php:50
#, php-format
msgid "Edit %1$s"
msgstr "编辑 %1$s"

#: inc/post-type.php:22 inc/post-type.php:51
#, php-format
msgid "New %1$s"
msgstr "新的%1$s"

#: inc/post-type.php:23 inc/post-type.php:52
#, php-format
msgid "All %2$s"
msgstr "所有 %2$s"

#: inc/post-type.php:24 inc/post-type.php:53
#, php-format
msgid "View %1$s"
msgstr "查看 %1$s"

#: inc/post-type.php:25 inc/post-type.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid "View %2$s"
msgstr "查看%2$s"

#: inc/post-type.php:26 inc/post-type.php:55
#, php-format
msgid "Search %2$s"
msgstr "搜索 %2$s"

#: inc/post-type.php:27 inc/post-type.php:56
#, php-format
msgid "No %2$s found"
msgstr "没有找到 %2$s"

#: inc/post-type.php:28 inc/post-type.php:57
#, php-format
msgid "No %2$s found in Trash"
msgstr "在回收站内没有找到%2$s"

#: inc/post-type.php:30
msgctxt "tourfic post type menu name"
msgid "Hotels"
msgstr "酒店"

#: inc/post-type.php:31 inc/post-type.php:60
#, php-format
msgid "%1$s Image"
msgstr "%1$s图片"

#: inc/post-type.php:32 inc/post-type.php:61
#, php-format
msgid "Set %1$s Image"
msgstr "设置%1$s图片"

#: inc/post-type.php:33 inc/post-type.php:62
#, php-format
msgid "Remove %1$s Image"
msgstr "移除%1$s图片"

#: inc/post-type.php:34 inc/post-type.php:63
#, php-format
msgid "Use as %1$s Image"
msgstr "用作%1$s图片"

#: inc/post-type.php:35 inc/post-type.php:64
#, php-format
msgid "%1$s Attributes"
msgstr "%1$s属性"

#: inc/post-type.php:36 inc/post-type.php:65
#, php-format
msgid "Filter %2$s list"
msgstr "过滤%2$s列表"

#: inc/post-type.php:37 inc/post-type.php:66
#, php-format
msgid "%2$s list navigation"
msgstr "%2$s列表导航"

#: inc/post-type.php:38 inc/post-type.php:67
#, php-format
msgid "%2$s list"
msgstr "%2$s列表"

#: inc/post-type.php:59
msgctxt "tourfic post type menu name"
msgid "Tours"
msgstr "旅游"

#: inc/post-type.php:120
msgid "Hotel"
msgstr "酒店"

#: inc/post-type.php:121
msgid "Hotels"
msgstr "酒店"

#: inc/post-type.php:128
msgid "Tour"
msgstr "游览"

#: inc/post-type.php:129
msgid "Tours"
msgstr "旅游"

#: inc/post-type.php:178 inc/post-type.php:186
#, php-format
msgid "Enter %s name here"
msgstr "在此输入%s名称"

#: inc/post-type.php:199 inc/post-type.php:201 inc/post-type.php:223
#: inc/post-type.php:294 inc/post-type.php:296 inc/post-type.php:318
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: inc/post-type.php:200 inc/post-type.php:295
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: inc/post-type.php:202 inc/post-type.php:297
#, fuzzy
msgid "All Destination"
msgstr "所有目的地"

#: inc/post-type.php:203 inc/post-type.php:298
#, fuzzy
msgid "Edit Destinations"
msgstr "编辑目的地"

#: inc/post-type.php:204 inc/post-type.php:299
#, fuzzy
msgid "View Destinations"
msgstr "查看目的地"

#: inc/post-type.php:205 inc/post-type.php:300
#, fuzzy
msgid "Update Destinations name"
msgstr "更新目标名称"

#: inc/post-type.php:206 inc/post-type.php:301
#, fuzzy
msgid "Add new Destinations"
msgstr "添加新目的地"

#: inc/post-type.php:207 inc/post-type.php:302
#, fuzzy
msgid "New Destinations name"
msgstr "新目标名称"

#: inc/post-type.php:208 inc/post-type.php:303
#, fuzzy
msgid "Parent Destinations"
msgstr "父目标"

#: inc/post-type.php:209 inc/post-type.php:304
#, fuzzy
msgid "Parent Destinations:"
msgstr "父目标："

#: inc/post-type.php:210 inc/post-type.php:305
msgid "Search Destination"
msgstr "搜索目标"

#: inc/post-type.php:211 inc/post-type.php:306
msgid "Popular Destination"
msgstr "热⻔门⽬目的地"

#: inc/post-type.php:212 inc/post-type.php:307
#, fuzzy
msgid "Separate Destination with commas"
msgstr "用逗号分隔目标"

#: inc/post-type.php:213 inc/post-type.php:308
#, fuzzy
msgid "Add or remove Destination"
msgstr "添加或删除目标"

#: inc/post-type.php:214 inc/post-type.php:309
#, fuzzy
msgid "Choose from the most used Destination"
msgstr "从最常用的目的地中选择"

#: inc/post-type.php:215 inc/post-type.php:310
msgid "No Destination found"
msgstr "未找到目的地"

#: inc/post-type.php:216 inc/post-type.php:311
#, fuzzy
msgid "No Destination"
msgstr "无目的地"

#: inc/post-type.php:217 inc/post-type.php:312
#, fuzzy
msgid "Destination list navigation"
msgstr "目标列表导航"

#: inc/post-type.php:218 inc/post-type.php:313
#, fuzzy
msgid "Destination list"
msgstr "目的地列表"

#: inc/post-type.php:219 inc/post-type.php:314
#, fuzzy
msgid "Back to Destination"
msgstr "返回目的地"

#: inc/post-type.php:245 inc/post-type.php:247 inc/post-type.php:269
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: inc/post-type.php:246
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: inc/post-type.php:248
msgid "All Filters"
msgstr "全部分类"

#: inc/post-type.php:249
msgid "Edit Filter"
msgstr "编辑筛选器"

#: inc/post-type.php:250
msgid "View Filter"
msgstr "查看筛选"

#: inc/post-type.php:251
#, fuzzy
msgid "Update Filter name"
msgstr "更新筛选器名称"

#: inc/post-type.php:252
#, fuzzy
msgid "Add new Filter"
msgstr "添加新的筛选器"

#: inc/post-type.php:253
#, fuzzy
msgid "New Filter name"
msgstr "新建筛选器名称"

#: inc/post-type.php:254
msgid "Parent Filter"
msgstr "父级筛选器"

#: inc/post-type.php:255
msgid "Parent Filter:"
msgstr "父级筛选器︰"

#: inc/post-type.php:256
msgid "Search Filters"
msgstr "搜索筛选器"

#: inc/post-type.php:257 inc/widgets.php:77 inc/widgets.php:229
msgid "Popular Filters"
msgstr "常用的筛选"

#: inc/post-type.php:258
msgid "Separate Filters with commas"
msgstr "用逗号分隔筛选器"

#: inc/post-type.php:259
msgid "Add or remove Filters"
msgstr "添加或删除筛选器"

#: inc/post-type.php:260
msgid "Choose from the most used Filters"
msgstr "从最常用的筛选器选择"

#: inc/post-type.php:261
msgid "No Filters found"
msgstr "未找到筛选器"

#: inc/post-type.php:262
msgid "No Filters"
msgstr "无筛选条件"

#: inc/post-type.php:263
#, fuzzy
msgid "Filters list navigation"
msgstr "筛选器列表导航"

#: inc/post-type.php:264
#, fuzzy
msgid "Filters list"
msgstr "筛选器列表"

#: inc/post-type.php:265
#, fuzzy
msgid "Back to Filters"
msgstr "返回过滤器"

#: inc/post-type.php:340 inc/post-type.php:342 inc/post-type.php:364
#, fuzzy
msgid "Tour Features"
msgstr "旅游特色"

#: inc/post-type.php:341
#, fuzzy
msgid "Tour Feature"
msgstr "旅游特色"

#: inc/post-type.php:343
msgid "All Features"
msgstr "所有功能"

#: inc/post-type.php:344
msgid "Edit Feature"
msgstr "编辑功能"

#: inc/post-type.php:345
#, fuzzy
msgid "View Features"
msgstr "查看功能"

#: inc/post-type.php:346
#, fuzzy
msgid "Update Feature name"
msgstr "更新功能名称"

#: inc/post-type.php:347
msgid "Add new Feature"
msgstr "添加新功能"

#: inc/post-type.php:348
#, fuzzy
msgid "New Feature name"
msgstr "新功能名称"

#: inc/post-type.php:349
msgid "Parent Feature"
msgstr "父级功能"

#: inc/post-type.php:350
msgid "Parent Feature:"
msgstr "父分类："

#: inc/post-type.php:351
msgid "Search Features"
msgstr "搜索专题"

#: inc/post-type.php:353
#, fuzzy
msgid "Separate Features with commas"
msgstr "用逗号分隔功能"

#: inc/post-type.php:354
#, fuzzy
msgid "Add or remove Features"
msgstr "添加或删除功能"

#: inc/post-type.php:355
#, fuzzy
msgid "Choose from the most used Features"
msgstr "从最常用的功能中进行选择"

#: inc/post-type.php:356
msgid "No Features found"
msgstr "未找到专题"

#: inc/post-type.php:357
msgid "No Features"
msgstr "特点："

#: inc/post-type.php:358
#, fuzzy
msgid "Features list navigation"
msgstr "功能列表导航"

#: inc/post-type.php:359
msgid "Features list"
msgstr "功能列表"

#: inc/post-type.php:360
#, fuzzy
msgid "Back to Features"
msgstr "返回功能"

#: inc/shortcodes.php:60 inc/shortcodes.php:135
#, php-format
msgid "%s properties"
msgstr "%s 个住宿"

#: inc/tourfic-functions.php:90 inc/tourfic-functions.php:1180
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: inc/tourfic-functions.php:91
msgid "Write a Review"
msgstr "写评论"

#: inc/tourfic-functions.php:92
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: inc/tourfic-functions.php:680
msgid "Price per night"
msgstr "每晚价"

#: inc/tourfic-functions.php:751 inc/tourfic-functions.php:780
#, fuzzy
msgid "Destination Image"
msgstr "目标图像"

#: inc/tourfic-functions.php:755 inc/tourfic-functions.php:791
#: inc/tourfic-functions.php:947
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: inc/tourfic-functions.php:756 inc/tourfic-functions.php:792
#: inc/tourfic-functions.php:948
msgid "Remove Image"
msgstr "删除图像"

#: inc/tourfic-functions.php:909
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: inc/tourfic-functions.php:913
msgid "Add Icon"
msgstr "添加图标"

#: inc/tourfic-functions.php:914
msgid "Remove Icon"
msgstr "删除图标"

#: inc/tourfic-functions.php:936
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: inc/tourfic-functions.php:975
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: inc/tourfic-functions.php:1126
#, fuzzy
msgid "TOURFIC: Single Tour Sidebar"
msgstr "旅游：单人旅行侧边栏"

#: inc/tourfic-functions.php:1128
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown on tourfic single page"
msgstr "此区域中的小部件将显示在旅游单页上"

#: inc/tourfic-functions.php:1135
#, fuzzy
msgid "TOURFIC: Archive Sidebar"
msgstr "TOURFIC：存档侧边栏"

#: inc/tourfic-functions.php:1137
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown on tourfic archive/search page"
msgstr "此区域中的小部件将显示在旅游档案/搜索页面上"

#: inc/tourfic-functions.php:1167
#, fuzzy
msgid "Submit your question"
msgstr "提交您的问题"

#: inc/tourfic-functions.php:1170
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: inc/tourfic-functions.php:1173
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#: inc/tourfic-functions.php:1176
msgid "Your Question"
msgstr "你的问题"

#: inc/tourfic-functions.php:1179
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: inc/tourfic-functions.php:1199
#, fuzzy
msgid "Security error! Reload the page and try again."
msgstr "安全错误！请重新加载页面，然后重试。"

#: inc/tourfic-functions.php:1223
#, fuzzy, php-format
msgid "Someone asked question on: %s"
msgstr "有人问问题：%s"

#: inc/tourfic-functions.php:1231
#, fuzzy
msgid "Your question has been sent!"
msgstr "您的问题已发送！"

#: inc/tourfic-functions.php:1234
#, fuzzy
msgid "Message sent failed!"
msgstr "消息发送失败！"

#: inc/tourfic-functions.php:1487
msgid "From"
msgstr "从"

#: inc/tourfic-functions.php:1489
msgid "To"
msgstr "到"

#: inc/widgets.php:15
#, fuzzy
msgid "Filter Tourfic tour on archive."
msgstr "在存档上过滤Tourfic之旅。"

#: inc/widgets.php:85 inc/widgets.php:237 inc/widgets.php:373
#: inc/widgets.php:568
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: inc/widgets.php:166
#, fuzzy
msgid "Filter Tourfic tour on archive with features."
msgstr "在存档上过滤Tourfic之旅，并具有功能。"

#: inc/widgets.php:317
#, fuzzy
msgid "Show more tours button on single tour page."
msgstr "在单个游览页面上显示更多游览按钮。"

#: inc/widgets.php:332 inc/widgets.php:370
#, fuzzy
msgid "Show more hotels"
msgstr "显示更多酒店"

#: inc/widgets.php:369
#, fuzzy
msgid "Not impressive?"
msgstr "不令人印象深刻？"

#: inc/widgets.php:377 inc/widgets.php:466 inc/widgets.php:576
msgid "Button Label"
msgstr "按钮标签"

#: inc/widgets.php:417
#, fuzzy
msgid "Show On Map tours button on single tour page."
msgstr "在单个游览页面上显示\"在地图上显示游览\"按钮。"

#: inc/widgets.php:463 templates/single-tourfic.php:62
msgid "Show on map"
msgstr "显示在地图上"

#: inc/widgets.php:505
#, fuzzy
msgid "Ask a question button on single tour page."
msgstr "在单个游览页面上提出问题按钮。"

#: inc/widgets.php:520 inc/widgets.php:564
#, fuzzy
msgid "Find more info in the FAQ section."
msgstr "在常见问题解答部分查找详细信息。"

#: inc/widgets.php:521 inc/widgets.php:565
msgid "Ask a question"
msgstr "问一个问题"

#: inc/widgets.php:563
#, fuzzy
msgid "Got a question?"
msgstr "有问题吗？"

#: inc/widgets.php:572 inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:110
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:47
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:97
#, fuzzy
msgid "Check-in date missing."
msgstr "缺少入住日期。"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:50
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:100
#, fuzzy
msgid "Check-out date missing."
msgstr "缺少退房日期。"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:53
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:103
#, fuzzy
msgid "Select Adult(s)."
msgstr "选择成人。"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:56
#, fuzzy
msgid "Select Room(s)."
msgstr "选择客房。"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:59
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:106
#, fuzzy
msgid "Unknown Error! Please try again."
msgstr "未知错误！请重试。"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:171
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:222
#: templates/single-tourfic.php:141
msgid "Room Type"
msgstr "房间类型"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:178
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:227
#, fuzzy
msgid "Room Selected"
msgstr "客房 已选"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:185
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:232
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:236
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:279
msgid "Adults"
msgstr "成人"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:192
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:237
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:243
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:284
msgid "Children"
msgstr "儿童"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:199
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:242
msgid "Check-in Date"
msgstr "入住日期"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:206
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:247
msgid "Check-out Date"
msgstr "退房日期"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:54
#, fuzzy
msgid "You must select minimum "
msgstr "必须选择最小值"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:57
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:78
msgid "Maximum "
msgstr "最大 "

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:76
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:94
msgid "Minimum "
msgstr "最小 "

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:250
msgid "Infant"
msgstr "婴儿"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:257
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:292
msgid "Departure Date"
msgstr "出发日期"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:264
#, fuzzy
msgid "Tour Extra: "
msgstr "额外旅游："

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:288
msgid "Infants"
msgstr "婴儿"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:37
#, fuzzy
msgid "Tourfic Destination"
msgstr "旅游目的地"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:91
#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:125
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:102
#, fuzzy
msgid "Destination Title Typography"
msgstr "目标标题排版"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:110
#, fuzzy
msgid "Destination title Color"
msgstr "目标标题 颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:126
#, fuzzy
msgid "Destination Title Hover Color"
msgstr "目标标题悬停颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:145
#, fuzzy
msgid "Destination Subitle Typography"
msgstr "目的地子排版"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:153
#, fuzzy
msgid "Destination Subtitle Color"
msgstr "目标字幕颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:169
#, fuzzy
msgid "Destination Subtitle Hover Color"
msgstr "目标字幕悬停颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:187
msgid "Info Background"
msgstr "信息背景"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:197
#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:214
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:205
#, fuzzy
msgid "Info Hover Background"
msgstr "信息 悬停背景"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:37
#, fuzzy
msgid "Tourfic search"
msgstr "旅游搜索"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:91
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:101
msgid "Default title"
msgstr "默认标题"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:102
msgid "Type your title here"
msgstr "在此处输入标题"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:112
msgid "Default description"
msgstr "默认说明"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:113
msgid "Type your description here"
msgstr "在此处输入您的描述"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:134
msgid "Title Typography"
msgstr "标题排版"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:141
msgid "Title Color"
msgstr "标题颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:164
msgid "Subtitle Typography"
msgstr "副标题字体"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:172
msgid "Subtitle Color"
msgstr "副标题颜色"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-tours.php:37
#, fuzzy
msgid "Tourfic slider"
msgstr "图尔菲克滑块"

#: templates/review.php:107 templates/review.php:132
msgid "Comments Navigation"
msgstr "评论导航"

#: templates/single-tf_tours.php:79
#, fuzzy
msgid "Tour Videos"
msgstr "旅游视频"

#: templates/single-tf_tours.php:109
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: templates/single-tf_tours.php:127 templates/tf-tours-single.php:106
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: templates/single-tf_tours.php:132 templates/tf-tours-single.php:117
msgid "Max People"
msgstr "最多人数"

#: templates/single-tf_tours.php:142 templates/tf-tours-single.php:139
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/single-tf_tours.php:157
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: templates/single-tf_tours.php:219 templates/tf-tours-single.php:272
#, fuzzy
msgid "Travel Itinerary"
msgstr "旅行行程"

#: templates/single-tf_tours.php:266 templates/tf-tours-single.php:326
#, fuzzy
msgid "Frequently asked questions?"
msgstr "常见问题？"

#: templates/single-tf_tours.php:297 templates/tf-tours-single.php:368
msgid "You might also like"
msgstr "你可能还喜欢"

#: templates/single-tf_tours.php:298 templates/tf-tours-single.php:369
#, fuzzy
msgid ""
"Travel is my life. Since 1999, I’ve been traveling around the world "
"nonstop.\n"
"\t\t\t\t\t\t\tIf you also love travel, you’re in the right place!\n"
"\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"旅行是我的生命。自1999年以来，我一直在世界各地不停地旅行。\n"
"\t\t\t\t\t\t\t如果您也喜欢旅行，那么您来对地方了！\n"
"\t\t\t\t\t\t\t"

#: templates/single-tf_tours.php:353
msgid "Customer Reviews"
msgstr "客户评价"

#: templates/single-tf_tours.php:354
#, fuzzy
msgid "Reviews given by our customers."
msgstr "我们客户给出的评论。"

#: templates/single-tourfic.php:40
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: templates/single-tourfic.php:45
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到Twitter"

#: templates/single-tourfic.php:50
msgid "Share this link"
msgstr "分享该链接"

#: templates/single-tourfic.php:53
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: templates/single-tourfic.php:54
msgid "Copied!"
msgstr "复制！"

#: templates/single-tourfic.php:65
msgid "Reserve"
msgstr "保留"

#: templates/single-tourfic.php:103
msgid "Listing Description"
msgstr "商家描述"

#: templates/single-tourfic.php:113 templates/tf-tours-single.php:193
msgid "Features"
msgstr "特征"

#: templates/single-tourfic.php:143
msgid "Total Price"
msgstr "总价格"

#: templates/single-tourfic.php:144
msgid "Select Rooms"
msgstr "选择房间"

#: templates/single-tourfic.php:238
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: templates/tf-tours-single.php:173
msgid "Tour Description"
msgstr "游览内容说明"

#: templates/tf-tours-single.php:430
msgid "Customer Review"
msgstr "客户评价"

#: templates/tf-tours-single.php:496
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"
